欠缺勇武 和理非群龍無首

所有勇武返曬大學屋企
條街完全無勇武 得班和理非
啲狗黎到見無事就走
圍魏救趙 但係根本唔夠人圍魏
旺角、荃灣、中環區區都唔夠人
和理非無勇武係前線指揮 群龍無首
佢地班狗睇住勇武搞自己學校
條街相安無事
大家會唔會考慮出返黎？
利申：人在中環

我覺得係疲態多
已經連續左唔知幾多日
仲要呢幾日630吹雞
打到黑
要回氣

推
希望留係大學既勇武bb睇到

早d返屋企休息啦
係黎明行動
唔係中環黑夜啊!!

7點前好走喇，仲有聽朝 快D回氣

[攻略]最後文宣皇牌，Facebook戰線正式啟動!